5點了，福鍵戰士行到去邊？

福鍵佬行到邊，晏教都訓醒，仲未行到過黎

話搭緊船

可能迷失咗係大海

係海游緊

要唔要扔下西瓜

不要浪費食物

可能沉左船要游水

鍵戰已足夠

係咪有好多福建幫立晒架餐啊?
我收到風好多黑衫暴徒係灣仔軍器廠街1號 Fact checked
成日吹到自己咩支國最團結勇武省份，唔係咁都唔覆桌啊?

全部可能無證比人發現左 而加游水偷偷落黎！

[突發]北角好多福建

炒飯！！

福建清見字快d望下出面睇下見唔見到大嶼山

據可靠消息，福鍵戰士遇上流浮山刀手，雙方一言不合，大打出手，昏天黑地！

請聯署及幫手廣傳，謝謝！

廢老

同流浮山刀手打緊

行緊去福建

應該入咗百慕達三角

今日我哋得鳩閒出北角咩
俾二個地方你哋簡 一係黃大仙 一係馬鞍山
不過小心入冇出呀 大陸喱

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

去撚左台灣講閔南話 (台稱台語)

北角全區罷工，迫政府回應五大訴求

查緊百度地圖 俾多幾十年時間佢哋啦

應該划緊艇，比少少耐性得唔得？

話知佢去海皮跳海。

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

係福建行緊黎瓜? 睇黎仲要行成幾個月, 等下啦~

身為P牌仔既我表示SORRY

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

新時代福鍵戰士

點解17分鐘前開post 32個評分 都可以上熱門？

我都想知
我9開呢d 垃圾post都上到熱門
P牌仔有特權?

我派個孫同佢地打

到廣州了

游緊水 不過日日傳都好
有效過罷工

gps中

順豐都要幾日啦，包容吓

係上水買緊奶粉

fucking man come on

打緊飛機

又蕩失路

都好既
0成本光復北角

屌你 流浮山200刀手都未到 福鍵戰士點會咁快到

洗頭艇沉左

船長去左廁所 肚痾

咁難得去香港買d返去炒先

食太多福建炒飯？

又叫我？

去左FUKIN U

等多39分鐘

行錯路上左上海, Sorry

終於收到風啦 聽講係又喺關口卡死曬

落到黎都夜喇, 去食福建炒飯dinner

買奶粉既都計埋落去

崔建邦到北角應該先過福建幫到北角

老友你隻船沉緊喎
係呀，沉得快吖嘛

新世紀福鍵戰士

凌晨3點呀

買緊奶粉啦 仲邊得閒理你
奶粉黨付 奶粉黨付

啲微信圖話改咗8號

海路黎緊吖

陸路要十個鐘

日日吹風話上面吹雞叫人去香港劈友
係咪連自由行都落唔到嚟先

流浮山盪失路

鍵戰

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

弱智唔識睇地圖，體諒下。

禾 mi絲載這殘 艾前遊xi

印出黎貼晒福建幫柒野係北角

今日唯有食番個福建炒飯悼念下班褔鍵戰士

等佢地去到北角鳩企

食埋個炒飯就打鳩你班港獨

坐AM車落咗去 但未換衫

入撚到關未

到咗啦
咪藍衫警犬

地鐵站同出口企哂，唔好黎8掛俾人逗... 風平浪靜，返去訓下好過

福建人係支那人當中最唔打得嘅一個族群，貪生怕死。

係咪係關口比人截哂，好似上次帝吧請飲茶

題外話，差9個人開船，少9個開唔到架咩

係澳門輸撚晒，無錢過來?

留俾義士消暑好過啦

咪一車車黎緊囉

福建戰士

食個福建炒飯先啦

理9得佢地 係屋企涼冷氣好過

6點4啦，仲未到我去食飯先。

炮台山mtr附近有三架警車，做show

嚟啦嚟啦

西瓜波好啦
可以循環再用
你知道佢哋㗎啦
職業性失蹤
都唔會淨係擲一次咁少

沉撚左

佢地都係咁話

聽講同流浮山果班會合左

你地班死廢青準備仆街啦

圍困喺流浮山

福鍵

游水唔洗時間咩

Sor. 搭緊𨳊鐵咋可能

收到風 同個200個刀手匯合咗 嚟緊

呢個真 親身Factcheck左

北角d鋪頭多得佢地唔少 1,3,5 傳一次
0成本罷工

收到風 北角街市菜心賣緊$3

跟住又改10號，然後市民驚到日日罷工

公民信用太低,係深圳比公安捉鳩晒

佢地生緊，等一等

派緊錢，俾啲耐性

炒緊飯

吹緊安全套 等等

琴日打左咁耐今日係屋企抖下好了 記得盡量唔好出北角

飲緊茶
誓緊師

買緊奶粉

收到可靠消息，佢地約埋200刀手先落黎，但仲搵緊班刀手下落

班船仲差三個位先坐滿開船，
你班友仔，咪走住
我們fucking幫唔同元朗人，一定死人

屌 社會評分太低出唔到黎

禾国Fuck鍵戰士應該故意行錯路過左大海叫雞賭錢，點計都澳門岩佢地多d

我睇到福音戰士添

新世紀福建戰士🤘🏻

飲埋杯茶咪過黎

流浮山刀手被困流浮山多日，以樹皮充饑，難得見到有活體經過，福鍵戰士好可能已經。。。。

果200個已經被朝廷招安，直家係槍手

講兩個笑話

流浮山刀手
福建戰士

元朗西鐵站有大量狗 巴絲小心

喺福建行過嚟係慢啲

手痕想搵對像練習?
入嚟元朗廈村

笑撚死人咩 咁流浮山果班刀手又因咩事仲未到

同流浮山刀手開緊片

班支那傻西真係廢到

入境處好野

真係步行到此

又盪失路？

福建佬用鍵盤斬人

多謝入境處

NP力場

人地坐膠鐵

流浮山嗰啲都行咗兩三個星期先到荃灣斬人
福建我諗要行幾個月

問：星期二邊度最多福建人

喺咪唔識路啊 開google map啦 丟里

被騙去土瓜灣鳩嗚

唔係話搭船咩？係咪搭沉船啊？

天上九頭鳥，地下湖北佬，老毛就係湖北佬

唔是好威嘅咩？搞唔掂班黃屍入境職員？